呢幾日公司黎左個新同事 毒撚黎 係到睇撚左兩日連登

是咁的
公司最近有新同事黎左
咁我公司一開頭就比你熟習下環境先
hea一個星期到
之後
個新同事 cls 次次路過見到佢都係到上連登
本身已經毒毒地嫁啦佢
番工仲上呢d 垃圾論壇
我已經同幾個女同事商量左一齊玩杯葛
仲可以點玩鳩佢？

引誘佢同你扑野
扑完中出完
再屈佢非禮

約左幾個女同事玩佢鳩

屌樓主咪又係係度出post
講乜鳩姐
同條毒撚扑下野 含下 咪算囉

對唔住囉
唔好玩我

睇下佢 連登叫咩名 影佢相 公審佢
等比人鬧佢90後翻工嘆世界

返工可以成日上連登，乜野工黎

樓豬好波